比起罷工跪求封關，巴士公司暫停口岸巴士線會更有效

集會、遊行，向有關巴士公司發出最後通牒，喝令佢地馬上停止來往口岸嘅巴士線

有冇巴士司機和議

佢地份薪你出錢?

講緊巴士公司呀，咩薪？

其實你知唔知中旅係黨企 冠忠就係申請禁制令傘運清場

成間公司,上至CEO,下至清潔姐姐,全部都係受薪

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

醫護可以再罷工

罷一次不成,再來一次,連登大把人支持你們醫護再罷工

點樣賺錢，巴士公司自己諗
如果唔停嘅話，蝕得更多

同唔交稅俾政府一樣，唔通因為有黃絲公務員所以交稅咩

佢地諗左啦,罷工倒米所以唔罷

你唔係以為受薪就可以唔洗理公司有冇收入咁天真?
公司冇錢邊度搵錢出糧比你呀

你唔會真係以為冇錢會抄左D大粒先? 高層會自願減薪共渡難關?!

天真嬌?

緊有影響架啦

民意撚？

覺得有用就繼續，但係要檢討下個大台先

好撚多毛

但係你冇影響喎 你只係出聲叫人罷工咋喎

入境最應該罷工都唔罷啦

幾時叫人罷工呀，入錯post就出去啦

推

哈，又想搵替死鬼